721 同HKU Starr Hall 14樓有乜關係？

詩笨話唔關佢事
又話差人無做錯

驚就

唔好

出街

汪詩笨

開名就開名啦

開左

起個音

時笨Sir 大叫：「施德差佬，光復HKU」

Shit! Ben! Sir? Starr? 表裡不一，不了

佢話721唔關佢事㗎

關佢後代事

屎笨仔當年越級挑戰

溝師姐，俾個教官屌到反艇

Ben Ben Sir

驚就唔好出街啦

屌

自屌？

無難度

元朗之子汪汪Sir

屎笨！

冇關係